U ziet dit andere pagina in rode inkt?
Nou, dat is een lijst van mijn stad leveranciers.
Nu, kijk naar die derde naam.
Hem even voorlezen voor mij."
"Mevr.
Oakshott 117 Brixton Road--249," lees Holmes.
"Zo.
Nu in het grootboek."
Holmes naar de pagina aangegeven.
"U bent hier: 'MRS.
Oakshott 117 Brixton Road, eieren en gevogelte leverancier."
"Nu, dan, wat is het laatste item?"
""december 22nd.
Vierentwintig ganzen op 7s.
6d."
"Zo.
Je bent er.
En onder?"
"oud naar Mr. Windigate van de Alpha, om 12s."
"Wat heb je nu te zeggen?"
